[自虐]失戀加失業，作息亂左三個月，今日由零開始。

二月失戀，七月失業，日日對住部電腦唔係send求職信就係打機，而家去interview都驚自己個黑眼圈嚇親人。

定2個目標，1. 今日開始要12點之前訓。2.每日半個鐘有氧加15分鐘無氧運動。

有同路人想一齊可以揮個手

我想早訓

找數。冇野做呢幾個月自學premiere pro
本身冇唸過整片不過見有時間整埋啦，鬼叫失業撚有的就是時間。
用老爺機Nikon D5000拍，片質Epic fail。
暫時都冇計用住先啦。

久未做過運動，今日做完想死，頭先八點個陣我攰到訓著左，希望陣間都訓得到，一齊加油

比琴日早多一個鐘起身，希望今日做到九點。
無氧運動: 啞鈴12LB
平躺上推4組比琴日多一組
反手二頭三組
正握二頭三組
肱三頭肌屈伸左右各三組 。
有氧:今日冇做聽日補多半個鐘

肩頸明顯冇之前咁易攰，做兩日已見效，希望有同路人一齊加油

比琴日早多兩個幾鐘起身，希望今日KEEP到。
無氧運動:
前兩日可能舉得太密，二頭肌非常痛，決定做腰先。
跟左下面條片做

下晝訓著左，平時好難入睡而且好少訓晏覺，覺得有d滿足感，希望繼續keep到。

補番7點起身圖

同樓主差唔多情況 Lm 做完運動有冇身體好左？早左訓？

加油
我都調節緊作息同心態 特別係睡眠（我好淺眠）
尋晚12點幾瞓 今日7點幾起身
每日跳繩10分鐘+其他有氧/無氧運動30分鐘
得閒出去外面做下戶外活動

好淺睡+1，而且難入睡，我唸主要都係運動量少，太多野唸&擔心。
今日又早訓唔到，落雨冇得跑。。
但其實都係藉口，無氧做得夠多都會好訓，都係懶zzz